矮15cm 脫髮 你簡邊樣

如題 二選一

揀！

俾15cm我去植髮喇唉

矮15CM 得翻166CM
不過脫髮萬萬不可

但其實我唔明揀黎做乜

明屈你

矮15cm仲有170

睇黎要set 20cm

Set 20m啦

矮撚再加上遺傳頭髮薄是咪可以跳樓死

前者

p.s.矮撚

矮15cm得返145cm